以後食早餐都會食大快活，美心M記不了

岩岩先食左個大快活脆爆豬豬早餐
好撚高質，重有花生漿同蓮奶比你，我比一百分
員工又好服務態度，又係香港人既良心飯店
以後都唔係再食垃圾美心同M記
不服來辯

快活我中二果時食22個半
依家30了

佢杯紅豆冰都好撚正
仆街大家樂杯野擺到啲冰溶撚晒先比你

tea time嘅西多士搭燒雞翼加紅豆冰
極邪惡

仲有個飽肚下午茶 Y10燒脾米 又跟野飲 34蚊 兩點開始有 雖然由$29食到$34 但都仲係抵食

隻燒脾真係好撚好食 又有蜜糖味 皮又脆 又唔細隻 好撚正吖屌

樓下無大快活
渣車都要出去食

今曰又食完杯熱飲都大杯過人

之前食鐵版都正